{
    "file": "wire\/modules\/Inputfield\/InputfieldTinyMCE\/InputfieldTinyMCEConfigs.php",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfieldtinymce--inputfieldtinymceconfigs-php",
    "translations": {
        "81eeab9506186e2dca8faefa78d54067": {
            "text": "Primjer:"
        },
        "e5f7f63d66023847e693fd34bea09d41": {
            "text": "Zadano:"
        },
        "d5c9769aa46da4eae9db3661e9b8e07e": {
            "text": "Navedite `zadano` za kori\u0161tenje zadane vrijednosti."
        },
        "8b9035807842a4e4dbe009f3f1478127": {
            "text": "prilago\u0111eno"
        },
        "1cb251ec0d568de6a929b520c4aed8d1": {
            "text": "tekst"
        },
        "8c7dd922ad47494fc02c388e12c00eac": {
            "text": "datoteka"
        },
        "d3da97e2d9aee5c8fbe03156ad051c99": {
            "text": "Vi\u0161e"
        },
        "3ec365dd533ddb7ef3d1c111186ce872": {
            "text": "Detalji"
        },
        "ef05c8098cdb2b34e39c80515fc037bd": {
            "text": "Alatna traka"
        },
        "f694e073eb9e67f37e64b4f92bd462ec": {
            "text": "Omogu\u0107uje alatnu traku ikona koje omogu\u0107uju pristup ve\u0107ini alata za ure\u0111ivanje oboga\u0107enog teksta."
        },
        "50c2e8e0ce3810a576d145650a60bfdc": {
            "text": "Traka izbornika"
        },
        "6e80e432881c796d50f54a87dd726cfb": {
            "text": "Omogu\u0107uje zasebnu traku izbornika s padaju\u0107im izbornicima i tekstualnim oznakama i pojavljuje se iznad alatne trake."
        },
        "e1d8009677f826c92600706adf4315c8": {
            "text": "Ovo se po izboru mo\u017ee koristiti kao dodatak ili umjesto alatne trake."
        },
        "624639e9b35ac69c68613b2dc8685127": {
            "text": "Statusna traka"
        },
        "abe0d9304ce091d84da37d901a0138af": {
            "text": "Statusna traka pojavljuje se na dnu ure\u0111iva\u010da i prikazuje trenutni element, roditelje na koje se mo\u017ee kliknuti i kontrolu promjene veli\u010dine ure\u0111iva\u010da."
        },
        "3462a6118d45197dc629efde57ec89d4": {
            "text": "Tako\u0111er prikazuje broj rije\u010di kada je omogu\u0107en dodatak za brojanje rije\u010di."
        },
        "d83ff1fe83b7c45fce50406799a063dc": {
            "text": "Obavezno za uobi\u010dajeni ure\u0111iva\u010d, izborno za ugra\u0111eni ure\u0111iva\u010d."
        },
        "ad6292f4a1df9a0929e5c7bd7c9be778": {
            "text": "Ljepljive trake"
        },
        "14af37aa37254a0dcabb802c7be40170": {
            "text": "Priklju\u010duje alatnu traku i traku izbornika na vrh zaslona prilikom pomicanja dok ure\u0111iva\u010d vi\u0161e ne bude vidljiv."
        },
        "a33b45232be3f1e357d94772a3eaa4f1": {
            "text": "Provjera pravopisa"
        },
        "5f59bbdce5eaa63a0d2c0e71e33a7ecb": {
            "text": "Zna\u010dajka provjere pravopisa preglednika podcrtava (crveno) pogre\u0161no napisane ili neprepoznate rije\u010di dok upisujete."
        },
        "bda62012057b9ddaf62c5aeae3a6275a": {
            "text": "Pro\u010dista\u010d"
        },
        "9e75732767f6994561dbec1d2989952c": {
            "text": "Pro\u010di\u0161\u0107ava ulazni HTML\/oznaku s [htmlpurifier-om](%s)."
        },
        "866f42febaba4acc2a839512df2cf011": {
            "text": "Poma\u017ee sprije\u010diti spremanje potencijalno opasnog HTML-a i izbje\u0107i iskori\u0161tavanje XSS-a."
        },
        "762356662ec1c462f1fc1ff4f5e7e9fd": {
            "text": "Iako pove\u0107ava potencijal za ometanje nekih namjeravanih oznaka."
        },
        "f7a34228a921543d1889dae31a6d1f80": {
            "text": "Toplo se preporu\u010duje da se to omogu\u0107i osim ako se svim trenutnim i budu\u0107im korisnicima izri\u010dito ne vjeruje."
        },
        "cf6f1b3647a1c6ff036edabab75fa820": {
            "text": "Onemogu\u0107ite na vlastitu odgovornost."
        },
        "0945359809dad1fbf3dea1c95a0da951": {
            "text": "Dokument"
        },
        "60e4d5009ff6f1a557dd190cbc61538a": {
            "text": "Nadja\u010dajte zadani stil sadr\u017eaja ure\u0111iva\u010da da biste koristili stil sadr\u017eaja dokumenta."
        },
        "9ff9a9ddf963999bea4689881a50871a": {
            "text": "Ovo izgleda kao list papira, sli\u010dno kao \u0161to bi moglo izgledati u programu za obradu teksta."
        },
        "88ec884112a58f66c778a7fce270a22a": {
            "text": "Omogu\u0107uje automatski prijenos slika povla\u010denjem i ispu\u0161tanjem u ure\u0111iva\u010d."
        },
        "1cae0a5855580eedd8a4d772200601a0": {
            "text": "Zahtijeva da stranica koja se ure\u0111uje ima polje za slike."
        },
        "9d723d04c40bfd81835c0766a698cf63": {
            "text": "Promjena veli\u010dine"
        },
        "c9840f8df0795a01571e8710d9701046": {
            "text": "Automatski stvara optimizirane slikovne datoteke kada se slikama promijeni veli\u010dina povla\u010denjem ru\u010dica za promjenu veli\u010dine."
        },
        "7850329ddaac44bd91ceb775daa322a9": {
            "text": "Ako nije omogu\u0107eno, slikama se i dalje mo\u017ee mijenjati veli\u010dina povla\u010denjem ru\u010dica za promjenu veli\u010dine, ali nove slikovne datoteke se ne generiraju."
        },
        "bf3f06eae0ae8d538bbf2c6a6cfc6e7c": {
            "text": "Tako\u0111er mo\u017eete koristiti dijalo\u0161ki okvir sko\u010dne slike za stvaranje veli\u010dina i izrezivanja slika u bilo kojem slu\u010daju."
        },
        "9738758347c7e43e1f0c17015eb1527b": {
            "text": "Smanjuje ve\u0107inu zalijepljenog sadr\u017eaja na njegov osnovni semanti\u010dki HTML kako bi se izbjeglo da neuredne oznake i atributi zavr\u0161e u ure\u0111iva\u010du zbog operacije lijepljenja."
        },
        "ffab43041f34145c09f677c53f958962": {
            "text": "Dopu\u0161teni elementi i atributi mogu se konfigurirati u postavkama modula InputfieldTinyMCE."
        },
        "675041c0688049e3611aeb5a830a0749": {
            "text": "Pastefilter se primjenjuje samo na sadr\u017eaj kopiran izvana, izvan polja TinyMCE."
        },
        "d5c48f937a78ecb3d8a9ef88e04f0eaf": {
            "text": "Postavke ure\u0111iva\u010da TinyMCE"
        },
        "6e50a47cad93f586976e7433498d8348": {
            "text": "Polje iz kojeg se naslje\u0111uju TinyMCE postavke"
        },
        "16f547f7396586718c4ccf855bc3784b": {
            "text": "Ako ovdje odaberete polje, koristit \u0107emo postavke iz odabranog polja, a ne one koje su ovdje konfigurirane."
        },
        "daeea6fec3b4998f276dfd0423f284fd": {
            "text": "Nakon \u0161to promijenite svoj odabir, molimo Spremite prije nego \u0161to napravite dodatne promjene, jer \u0107e to promijeniti polja koja se pojavljuju ispod ovoga."
        },
        "d6717f8e8af4b13dee9fe7e9d8af3079": {
            "text": "Ni\u0161ta (ovdje konfigurirajte ovo polje)"
        },
        "dcf7506e0509678fa1ddf71866c8c164": {
            "text": "Ovo polje zahtijeva postoje\u0107e TinyMCE polje za kori\u0161tenje postavki, a trenutno nema drugih TinyMCE polja."
        },
        "4c2f9712147b8f95ef0f6a549899582f": {
            "text": "Stvorite polje ProcessWire tipa \"textarea\", odaberite TinyMCE kao vrstu polja unosa i konfigurirajte ga."
        },
        "bb2c9c0028e85b422410bd52618a3ec8": {
            "text": "Zatim se vratite ovdje kako biste odabrali to polje koje \u0107ete koristiti za postavke ovog polja."
        },
        "890174328c0bc96cc8ed0cd6016822de": {
            "text": "Nijedan dostupan"
        },
        "5999529acab095d8dc9fa1c358b5b7b5": {
            "text": "Ako nema odabira, koristit \u0107e se zadane postavke."
        },
        "419bc6a87d20fed089e1941146458220": {
            "text": "Na\u010din ure\u0111iva\u010da"
        },
        "ab62958a7864050dd48529e0ac77414e": {
            "text": "(fleksibilna visina, korisnik mo\u017ee promijeniti veli\u010dinu)"
        },
        "db14ee6e62f1566d37f19f75a4a34a19": {
            "text": "(varijabilna visina koja odgovara sadr\u017eaju)"
        },
        "ff9262141579df9d787973a84f1ca39d": {
            "text": "(fiksna visina koja koristi postavku visine)"
        },
        "bed749367db56fed396ab1dd2f65df3d": {
            "text": "Kada se koristi ugra\u0111eni ure\u0111iva\u010d, ure\u0111iva\u010d se ne\u0107e u\u010ditati (ili njegova alatna traka ne\u0107e biti vidljiva) dok ne kliknete na tekst."
        },
        "9d2703cba0eaafb89d14b59cc36bac01": {
            "text": "Kada se koristi normalni ure\u0111iva\u010d, po \u017eelji mo\u017eete odabrati opciju odlo\u017eenog u\u010ditavanja u nastavku."
        },
        "80a2ee51249ba53e2d890653da6e9e97": {
            "text": "Normalni ure\u0111iva\u010d uklju\u010duje statusnu traku i ru\u010dicu za promjenu veli\u010dine, dok ugra\u0111eni ure\u0111iva\u010d to ne \u010dini."
        },
        "9c26c480b685e7c751a5640d394ee760": {
            "text": "Visina ure\u0111iva\u010da"
        },
        "ad6f1afff50a6c3af1744f29ffece370": {
            "text": "Unesite po\u010detnu visinu ure\u0111iva\u010da u pikselima."
        },
        "845a6b1ca72e21100718c7ef9402945d": {
            "text": "Kada u\u010ditati i pokrenuti normalni editor?"
        },
        "403106ad9c41fc4b528c39f7511a1205": {
            "text": "Kori\u0161tenje odgo\u0111enog u\u010ditavanja mo\u017ee zna\u010dajno pobolj\u0161ati izvedbu, osobito kada postoji vi\u0161e urednika na istoj stranici."
        },
        "4ba794c8b8ab662e51506626cafdc772": {
            "text": "lijeno u\u010ditavanje (\"lazy loading\") isklju\u010deno"
        },
        "e3aa7546e8069428115c0f67c4181512": {
            "text": "U\u010ditaj ure\u0111iva\u010d kada se stranica u\u010dita"
        },
        "c191b9a529da2038800a9edc8eec3db2": {
            "text": "U\u010ditaj ure\u0111iva\u010d kada postane vidljiv"
        },
        "771b26639d188e429d74f6d0aaf4831f": {
            "text": "U\u010ditaj ure\u0111iva\u010d kada se klikne"
        },
        "98f770b0af18ca763421bac22b4b6805": {
            "text": "Zna\u010dajke"
        },
        "727fbf96c43ce67d19204f1aea52088c": {
            "text": "Unesite nazive alata koje \u0107ete koristiti u alatnu traku, svaki odvojen razmakom."
        },
        "48fd51d2d4be9cfcd7ed4eb03b588e50": {
            "text": "Za razdjelnik izme\u0111u alata koristite \u201c|\u201d karakter cijevi (\"pipe\")."
        },
        "77bb2cc12fa6815bffc81c73c1c09367": {
            "text": "zahtijeva dodatak \u201c%s\u201d."
        },
        "b986144e3eb545524992cbdedc4036e3": {
            "text": "Opcije alatne trake:"
        },
        "6d4e9f06ef68ff507b976faf516f5c97": {
            "text": "Zadana alatna traka:"
        },
        "91dd313aed212cc085d401f0be1280c7": {
            "text": "Odaberite ili upi\u0161ite nazive alata koje \u0107ete koristiti na alatnoj traci ure\u0111iva\u010da."
        },
        "bb317d81f568f6fcacf58060c2295bf3": {
            "text": "Prilikom dodavanja novih alata imajte na umu da neki alati zahtijevaju dodatno uklju\u010divanje dodataka u ovim postavkama."
        },
        "d83e13e6168c53db445ff5b4a0794734": {
            "text": "Zadr\u017eite pokaziva\u010d mi\u0161a (ili kliknite) na nazive povezanih alata na dnu ovog polja za vi\u0161e pojedinosti o svakom alatu, uklju\u010duju\u0107i sve potrebne dodatke."
        },
        "fb1e3a1f4f04bfa91a845ed918bacb66": {
            "text": "Detalji alatne trake:"
        },
        "bb38096ab39160dc20d44f3ea6b44507": {
            "text": "Dodaci"
        },
        "fd6b3b2419adfcbc4d540ea5ec43839c": {
            "text": "Odaberite dodatke koje \u017eelite omogu\u0107iti. Mnogi dodaci omogu\u0107uju odre\u0111ene alate koje mo\u017eete dodati na alatnu traku iznad."
        },
        "409c1892b68cb394799262ac57f6d4f1": {
            "text": "Dodatak"
        },
        "b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39": {
            "text": "Opis"
        },
        "8625e1de7be14c39b1d14dc03d822497": {
            "text": "Alati"
        },
        "f23c5f6001b935da226312ad26369232": {
            "text": "VI\u0160E"
        },
        "81611afcc41daeec2bfd32acac782252": {
            "text": "To je ono \u0161to odre\u0111uje po\u010detnu visinu ure\u0111iva\u010da."
        },
        "7dd3e2b5cd28a3bbc14668fcc346ccf7": {
            "text": "Vanjski dodaci koje treba omogu\u0107iti"
        },
        "e89eb3751260ffaa56754d09930568fb": {
            "text": "Vanjski dodaci mogu se dodati iz postavki ovog modula i zatim omogu\u0107iti za ovo polje ovdje."
        },
        "91776d10c5debdc34f167525cd49d4da": {
            "text": "Trenuta\u010dno nema vanjskih dodataka za omogu\u0107avanje"
        },
        "f28634ecbf7fcc9dfd37c17f4a0991f5": {
            "text": "Upozorenje: ovu postavku nadja\u010dava JSON postavka modula."
        },
        "fe46c03ecd18cad6379dfa2c0bed93f5": {
            "text": "Ovoj se postavci trenutno pridodaje JSON postavka modula."
        },
        "4938a75a37a9ee512d5103bf1e38f411": {
            "text": "Prebacivanje oznaka"
        },
        "32cc16dc542ee6932e069e95ad6bbaea": {
            "text": "Upravlja prilagodbama unesenim u ozna\u010davanje tijekom obrade unosa."
        },
        "c512ee8dd684ae9dd667495bb0980f97": {
            "text": "Pretvoriti oznake `<div>` u oznake `<p>` prilikom spremanja?"
        },
        "e47eb0774916df1e1666a833fd3dd408": {
            "text": "Ukloniti prazne `<p>` oznake pri spremanju?"
        },
        "fa5e53120347848173834acad24d6700": {
            "text": "Ukloniti neprekinute razmake prilikom spremanja?"
        },
        "4c4054e6dee9fb06480a824ba5b8d1f5": {
            "text": "Prilago\u0111ene postavke JSON"
        },
        "98d30d5ee02966f55d1378d7cc8544cf": {
            "text": "JSON tekst"
        },
        "7a2630e3476fa14deec546f6cb6afb2f": {
            "text": "Unesite JSON svih dodatnih prilago\u0111enih postavki koje \u017eelite dodati, a nisu navedene u gornjim postavkama."
        },
        "f7baa074492456ff7e544f2f5e57d4bc": {
            "text": "Unesite put do JSON datoteke prilago\u0111enih postavki u odnosu na korijenski direktorij instalacije ProcessWire."
        },
        "833c16bba39931a6c9533a0f04c41f59": {
            "text": "Upotrijebite ovo za odre\u0111ivanje prilago\u0111enih postavki izvan onih koje su gore podr\u017eane."
        },
        "9faa9c6ff7f2e2246b90d81c587dd296": {
            "text": "Pogledajte primjer JSON datoteke postavki ovdje: [defaults.json](%s)."
        },
        "ece58438a06945588aa745177f15057b": {
            "text": "URL bi trebao biti u odnosu na korijen instalacije ProcessWire."
        },
        "8ee4a159dda38aeaed9db79550ba41a1": {
            "text": "UI stil\/skin"
        },
        "37912708697e6de284062c710f3c8d3d": {
            "text": "Odaberite stil koji \u0107ete koristiti za alatnu traku, traku izbornika, statusnu traku itd."
        },
        "814d03603746c1272bef4eb9edca9068": {
            "text": "Ne funkcioniraju sve kombinacije stilova korisni\u010dkog su\u010delja i sadr\u017eaja nu\u017eno dobro zajedno, stoga testirajte."
        },
        "08294acd89b62706142a1b32ff006d2b": {
            "text": "Unesite URL\/put do direktorija koji sadr\u017ei va\u0161u prilago\u0111enu masku."
        },
        "7536edf6387debaf13a451e9a1b67f0a": {
            "text": "Ovo je direktorij koji sadr\u017ei datoteku `skin.css` i druge css datoteke."
        },
        "ef3d96134230c972b02c17e47386bab1": {
            "text": "Mo\u017eete koristiti [TinyMCE 5](%s) skin tool koji tako\u0111er radi s TinyMCE 6."
        },
        "4ce001f5457c140d0f3576e788f84463": {
            "text": "Stil sadr\u017eaja"
        },
        "603516585841c9a1c4a29523ebd97186": {
            "text": "Odaberite stil koji \u0107ete koristiti za ure\u0111iva\u010dki tekst\/oznaku koju ure\u0111ujete."
        },
        "6692e5c04e439358dcae17a5d538f8d5": {
            "text": "Unesite URL\/put do CSS datoteke prilago\u0111enog sadr\u017eaja."
        },
        "84c50f0685b8852960c905c787fb9bbd": {
            "text": "Primjeri se mogu na\u0107i u %s."
        },
        "dc51902a83c02999001bfa29f742dc83": {
            "text": "Datoteke vanjskih dodataka"
        },
        "e00cfc353f54caf41f405272c96577b8": {
            "text": "Upotrijebite ovo za stavljanje prilago\u0111enih\/vanjskih dodataka na raspolaganje va\u0161im TinyMCE poljima."
        },
        "3e55e64bae0899b6fc24f061ca6a9eee": {
            "text": "Unesite URL-ove odvojene novim retkom u .js datoteke u odnosu na korijen instalacije ProcessWire."
        },
        "f65510b3bfc928ea7b78e9a60452798b": {
            "text": "Nakon \u0161to se dodaci ovdje popune, morat \u0107ete ih omogu\u0107iti za sva polja u kojima ih \u017eelite."
        },
        "bc8ab58bd5bd3b4ca1c467f18bb55c25": {
            "text": "Dodavanje ili uklanjanje dodatka iz API-ja:"
        },
        "7c1b13883e21b27a3e9982bab00f7acc": {
            "text": "Pozovite addPlugin() jednom prilikom instalacije i removePlugin() jednom prilikom deinstalacije."
        },
        "679eeb3c83a6b824c286ca2fe94ae314": {
            "text": "Izborne postavke koje se mogu konfigurirati po polju"
        },
        "4baeec3de4ad9f77fc653b33dca4ef7a": {
            "text": "Potvrdne okvire za dodatne postavke koje biste \u017eeljeli zasebno konfigurirati za svako pojedino TinyMCE polje."
        },
        "395900dfe509cff583cee6792a59e552": {
            "text": "Postavke koje NISU ozna\u010dene mogu se konfigurirati ovdje (na ovom zaslonu), a njihove se vrijednosti primjenjuju na sva TinyMCE polja."
        },
        "f9ba843c63e3449d2613142a2723913c": {
            "text": "Nakon \u0161to promijenite svoje odabire ovdje, trebali biste spremiti jer \u0107e sakriti ili otkriti dodatna polja ispod ovoga."
        },
        "0d09b61e85fce5fa7f12769b653a3bee": {
            "text": "Prilago\u0111ene JSON postavke"
        },
        "95297633d89ae74530071225aadc43c6": {
            "text": "Omogu\u0107uje vam dodavanje prilago\u0111enih postavki za svako polje pomo\u0107u JSON datoteke ili niza."
        },
        "c68f14d84cd668b3c2faf336ea93780a": {
            "text": "Dodatni CSS stilovi"
        },
        "cd4b018d4326e26cf85657ea7246d88f": {
            "text": "Unesite sve dodatne CSS stilove koje \u017eelite primijeniti u svim ure\u0111iva\u010dima."
        },
        "cd50f451cf2e2c61661b11ef653c695e": {
            "text": "Ovo jednostavno dodaje dodatni CSS ure\u0111iva\u010du. Ne definira stilove koji se mogu odabrati na alatnoj traci\/traci izbornika."
        },
        "5d6c3ca4e04158624c3a8f1b9003b188": {
            "text": "Popis dopu\u0161tenih filtera za lijepljenje"
        },
        "d7933954ef4ad07470b66f9c0382e150": {
            "text": "Niz pravila odvojenih zarezima za definiranje popisa dopu\u0161tenih oznaka (i po izboru atributa) koje treba zadr\u017eati tijekom operacije lijepljenja."
        },
        "916dbff7faf436832332bcfc7f72dba3": {
            "text": "Ova se postavka koristi kada je zna\u010dajka \"Filter za lijepljenje\" odabrana za odre\u0111eno polje, a korisnik zalijepi formatirani tekst."
        },
        "c18b1909828f7a6f7da401eb60d058f1": {
            "text": "Unesite `zadani` niz za kori\u0161tenje zadane konfiguracije filtra za lijepljenje. Unesite tekst niza za lijepljenje kao obi\u010dan tekst."
        },
        "805bd42c7566daeb972b0bb87f58f052": {
            "text": "Ili navedite vi\u0161e pravila odvojenih zarezima poput sljede\u0107ih."
        },
        "fa520b273b01467697bb1266d9295b3e": {
            "text": "Navedite `tag` da dopustite oznaku bez atributa, `tag[attribute]` da dopustite oznaku s atributom, `tag[attribute1|attribute2|itd]` da dopustite oznaku s vi\u0161e atributa."
        },
        "429b9d4cad6f0a56d1bfe0da001400b4": {
            "text": "Navedite `tag[attribute=value]` da biste omogu\u0107ili da oznaka ima atribut s odre\u0111enom vrijedno\u0161\u0107u ili `tag[attribute=a|b|c]` da biste omogu\u0107ili da oznaka ima atribut s bilo kojom od vi\u0161e vrijednosti."
        },
        "2162fd6359bee89941e74bcb16720b49": {
            "text": "Navedite `foo=bar` za zamjenu oznake `foo` s oznakom `bar`, tj. `b=strong` i `i=em` uobi\u010dajeni su primjeri."
        },
        "eee218db103007d8634ca32578dcefbf": {
            "text": "Zadana lista dopu\u0161tenih filtera za lijepljenje:"
        },
        "a155aae3bff568df077c41236fbc2b37": {
            "text": "Ako \u017eelite natjerati postavku da nadja\u010da postavku polja, dodajte joj ispred \"replace_\", tj. `{ \"replace_toolbar\": \"styles bold italic\" }`."
        },
        "a41472eb18fca6e146cb246a9be83e1a": {
            "text": "Ako \u017eelite dodati postoje\u0107oj postavci polja, ispred naziva postavke dodajte \u201cadd_\u201d, tj. `{ \"add_toolbar\": \"undo redo\" }`"
        },
        "d7bd6bb99cf37edac9fb5438b1aae797": {
            "text": "Pogledajte [TinyMCE dokumente](%s) za detalje o svim postavkama, imaju\u0107i na umu da tako\u0111er mo\u017eete koristiti prefikse \"replace_\" ili \"add_\"."
        },
        "fdcf3e4e97fb93482564297a19351a7c": {
            "text": "Zadanu JSON datoteku pogledajte ovdje: [defaults.json](%s) ."
        },
        "4786876dd2c2279b89ec4c19d8cd04a9": {
            "text": "Zadana postavka nadja\u010dava JSON"
        },
        "db5ff1bdcc20bddb51e416af708dc4f5": {
            "text": "Unesite JSON svih zadanih postavki koje \u017eelite nadja\u010dati iz zadanih postavki modula."
        },
        "97e54351cbe4f5410bc8a9cd6f597d72": {
            "text": "Unesite stazu do prilago\u0111ene zadane JSON datoteke u odnosu na korijenski direktorij instalacije ProcessWire."
        },
        "86832d7241a2e254ebf8735dc352a9cb": {
            "text": "TinyMCE prijevodi jezika"
        },
        "877ce32fb4f6539cc61412d5d330ad7c": {
            "text": "Odaberite prijevodni paket koji \u0107ete koristiti za svaki jezik."
        },
        "68aa813212a96727dbffca2b46d4d633": {
            "text": "Debug na\u010din rada?"
        },
        "396efe1d6802c9285b67b343ea8f21f8": {
            "text": "Kada je omogu\u0107eno, InputfieldTinyMCE.js \u0107e koristiti verbose console.log() poruke za otklanjanje pogre\u0161aka ili razvoj."
        },
        "6870ae548d25a30a2cf3081ce46864c8": {
            "text": "Prilago\u0111eni stilski formati CSS"
        },
        "757236dd33dc836e66aa0bd0f2a8b85c": {
            "text": "To vam omogu\u0107uje dodavanje dodatnih stavki na padaju\u0107i izbornik alatne trake \"Stilovi\" kao CSS klase."
        },
        "af63d4a2ea431651682475b2ec6fddbd": {
            "text": "Po izboru dodajte prefiks `#Headings`, `#Blocks`, `#Inline`, `#Align` ili svoj vlastiti `#Id` za dodavanje padaju\u0107em podizborniku Stilovi."
        },
        "03ca409b57152c928209533c8a6889a3": {
            "text": "Mo\u017eete upotrijebiti CSS komentar za oznaku izbornika, tj. `\/* Crveni tekst *\/`."
        },
        "37533ad352e22760bfcb3e7b948a7898": {
            "text": "Mo\u017eete izostaviti klasu (i izborno stilove) ako samo \u017eelite u\u010diniti element dostupnim u padaju\u0107em izborniku Stilovi, tj. `ins {}`."
        },
        "03a686a25a819b4a21095155a5169466": {
            "text": "Mo\u017eete navesti bilo koji stil VELIKIM SLOVIMA kako biste ih tako\u0111er prisilili u ugra\u0111ene stilove u ozna\u010davanju, tj. `span.alert { COLOR: red; }`."
        },
        "7be896cea420ed53a067ce3158b6fdaf": {
            "text": "Za uklanjanje svih stavki koje imaju istog roditelja (kao \u0161to su sve u \u201cAlign\u201d) unesite `#Align{ display:none }`."
        },
        "0b6b54402d8e1b6fea7c2c720859f3e9": {
            "text": "Ili da biste uklonili samo \u201cPoravnaj > Sredi\u0161te\u201d (na primjer), unesite `#Align (Center) { display:none }`."
        },
        "91dc21e12b539c20d3f45ee703d1e770": {
            "text": "Upotrijebite CSS klase za stvaranje prilago\u0111enih stilova za dodavanje na padaju\u0107i izbornik \"Stilovi\"."
        },
        "b3fb5872180828949e9a0895da33be9b": {
            "text": "Imajte na umu da je ovo samo za urednika."
        },
        "05140c46e7f91e85fd2b65da37c04357": {
            "text": "Vjerojatno \u0107ete htjeti dodati sli\u010dne CSS klase (bez #ID-ova) svojoj tablici stilova front-end stranice, osim ako ne forsirate ugra\u0111ene stilove."
        },
        "e74e55d9cf66793e0f5384a6fc69af6b": {
            "text": "Neva\u017ee\u0107i stilovi"
        },
        "a08a8bd6b50ddbbd38083e8b7e27d60b": {
            "text": "Popis ugra\u0111enih stilova odvojenih razmakom, novim retkom ili zarezom koji ne bi trebali biti dopu\u0161teni u atributima stila ozna\u010davanja."
        },
        "3419deb55e1e99da40c72112ac2c7317": {
            "text": "Svaki stil je onemogu\u0107en za sve elemente."
        },
        "6ee573771283310bd80ba372642f8639": {
            "text": "Za onemogu\u0107avanje stilova za odre\u0111ene elemente\/oznake koristite format %s ili %s."
        },
        "49cb3afc67961951bceeea20806376da": {
            "text": "Navedite koji stilovi u tekstu se ne smiju pojavljivati \u200b\u200bu ozna\u010davanju (tj. visina retka, veli\u010dina fonta itd.)."
        },
        "92b7e4f56512a2c11e06c436d1b73419": {
            "text": "Upotreba zareza ili novog reda nije obavezna."
        },
        "bb4e6e3259950f60940f366145d48925": {
            "text": "Padaju\u0107i izbornici na traci izbornika"
        },
        "25c3936c0382b51a9b6be8f0937e39fc": {
            "text": "Odredite koji se alati trebaju pojaviti u padaju\u0107im izbornicima."
        },
        "5f0a0bb8122fc7d6416715d0c272729d": {
            "text": "Stavke padaju\u0107eg izbornika najvi\u0161e razine za prikaz u traci izbornika."
        },
        "1d5b3ae20af924c8b98bec14feddf585": {
            "text": "Alati za uklanjanje iz trake izbornika"
        },
        "19d14dc54ad27e3ae935d568768f6992": {
            "text": "Navedite koje alate treba ukloniti iz trake izbornika (kada se koriste)."
        },
        "55976f368f2aedb064e23afe0a596f46": {
            "text": "Traka izbornika izgra\u0111ena je prema zadanim postavkama modula i instaliranim dodacima."
        },
        "026e84317d978baed6a1b51efd7cfd11": {
            "text": "Ako postoje alati koje ne \u017eelite prikazati u traci izbornika, unesite njihova imena ovdje."
        },
        "4a1071b7145a51fc978399f397c5fea9": {
            "text": "Alati kontekstnog izbornika"
        },
        "62d69c683a3a6f4253665d93d3cf6f3f": {
            "text": "Odredite koji bi se alati trebali pojaviti u kontekstnom izborniku kada desnom tipkom mi\u0161a kliknete element."
        },
        "e1924e74f4a8e1afb1e993466fad4fff": {
            "text": "Alati za prikaz u kontekstnom izborniku koji se pojavljuje kada desnom tipkom mi\u0161a kliknete element."
        },
        "17892d841d3e2e983601a24b88f21e8f": {
            "text": "Desnim klikom mi\u0161a bit \u0107e prikazani samo alati relevantni za element."
        },
        "1ee7adf80343edf6b4a14542b0195491": {
            "text": "Opcije naslova"
        },
        "a75b8263ff0af3c105247bb530a2595a": {
            "text": "Odaberite koji bi naslovi trebali biti dostupni u padaju\u0107im izbornicima \"blokovi\" i\/ili \"stilovi\"."
        },
        "2a5892045fc6e7efb0dd9146545a4c4a": {
            "text": "Polja slike za ImgUpload"
        },
        "1025eca1f57299c5f86462ab71f9ebb4": {
            "text": "Odaberite koja su slikovna polja podr\u017eana (za u\u010ditavanje) kada se slika povu\u010de u ure\u0111iva\u010d."
        },
        "43fd41c39ed3325cf0eed70bb658e6d9": {
            "text": "Ako nijedno polje nije odabrano, dostupno polje slika bit \u0107e automatski odabrano tijekom izvo\u0111enja."
        },
        "735a7b09d4c797c0801ae198bd08fe6e": {
            "text": "Ako je odabrana opcija s oznakom \"Ni\u0161ta\", zna\u010dajka \u0107e biti onemogu\u0107ena."
        },
        "6cebed5235cc421e425e099a1e8afb2b": {
            "text": "Ako se na odre\u0111enoj stranici podudara vi\u0161e slikovnih polja, primjenjuje se gornji redoslijed odabira."
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Ni\u0161ta"
        }
    }
}